有無煙魔法師係度

大家都係玩煙
係就玩大佢煙霧迷漫